指逾千同袍遭「起底」 關係科總警司稱 「禍不及妻兒」 喎

警察公共關係科總警司謝振中今日（6月27日）出席港台節目時，除了「強烈譴責」6月26日晚包圍警察總部的示威者，亦同時強烈譴責將警員資料放上網，並用此作滋擾的人士。 謝振中聲稱，有1000名同事被人「起底」，其個人資料包括名字、電話、住址、甚至家人資料被上網。

謝振中又聲稱有「疑似示威者」，到警員家人的工作地點嘗試作出滋擾，謝振中為此作出強烈譴責，稱「禍不及妻兒」，又聲稱網絡及科技罪案調查科已經設立24小時求助熱線，已有逾130宗個案已經轉介私隱專員公署跟進。

謝振中又聲稱有個別同僚「在繃緊和混亂情況下」，向個別記者作出「一些不必要言行」，謝振中為此致歉，並稱收到27宗相關投訴，會在取得投訴人資料後跟進，又稱投訴警察課至今收到逾100宗投訴，其中警員涉毆打約10宗，濫用職權個案為20多宗，但謝聲稱比較示威者使用的「致命武器包括磚頭和削尖鐵枝」，警方於6月12日的防暴裝備「殺傷力很低」。

呢句野係俾當權者架喂

警察唔係最鐘意查三代既咩
禍不及妻兒?

槍一定係低殺傷力啦

個別記者作出「一些不必要言行」?
屌佢老母市民呢? 唔撚洗計呀?

向住警察個頭射都係一時衝動?

秒

即係全力搞鳩你啲伙記嘅意思？叫啲人唔好分散火力？

咁你又開槍打人個仔打人老豆打人老母打人個女？

記你老母呢？
你鬧人地先架喎

射人頭攞警棍毆人攞盾牌質人嗰陣有冇諗過人地都有妻兒呀

算唔算向暴徒低頭

一損俱損

屈市民呢樣果樣 搞到有案底又要坐。

對個家庭影響夠大啦。

好啦
原來得你地有妻兒
我只好書面講聲對唔住囉
啊唔係，sor9ly先真

知道禍不及妻兒就唔好闖禍啦，闖完咁大個禍就應該道歉改過，唔係講呢d廢話

屈人打人，難道對人地屋企人就唔大傷害？

屌講呢d

比較示威者使用的「致命武器包括磚頭和削尖鐵枝」，警方於6月12日的防暴裝備「殺傷力很低」。

行得正企得正怕咩呀

雨傘時又話拉埋示威者屋企人

之前啲語氣唔係好撚強硬架咩

扮完示威者又打溫情牌

打爆人地個頭

唔諗吓人地父母

問心無愧怕乜起底？

你射頭射眼行得正企得正嘛

佢都認佢地係禍？

禍必及妻兒

不如交換啦咁

冇錯

屌佢老母死黑警真係戇撚鳩
咁樣顛倒黑白 到底係咪公營機構嚟㗎

推

仲要反轉埋屋企人間屋搜證喎

黑社會先會講呢句

個女有唐氏?

1. 剩係講武器唔講防禦裝備？
2. 你哋暴打嗰啲人有無武器呀？

我淨係識禍必及妻兒咋喎

乜唔係得628個？幾時有1000個？新list？

中國歷史好似滿門抄斬 誅九族 連坐 居多。

就係要你班黑警後悔

毅進制 628 = 1000以上

我都想講黑社會先講屌你老母你共産党邊鋪唔係禍及妻兒，劉霞，天安門媽媽

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

淋病立法攪我 妻兒喎

屌係喎，如果自己有案底，咁以後自己既仔女就做唔到黑警

依家講乜都冇用啦
d資料周街都係,收都收唔返

得100單投訴咋？

禍不及妻兒？
你都知有禍嫁咩？

但謝聲稱比較示威者使用的「致命武器包括磚頭和削尖鐵枝」，警方於6月12日的防暴裝備「殺傷力很低」

就憑你地繼續講大話你地冚家都會繼續俾人表揚

而家就係要禍及你妻兒 你班仆街放心啦 有撚排同你地玩

屌你完全駁唔到

係咪間接認衰

禍褔無門，唯人自招，你做過乜野，就自招乜福禍，你家人褔禍都係因為你做既事。

係啦係啦 你驚果樣我地就搞果樣 大家一齊誠實使用電腦 瀏覽下你個人Facebook先

你報做警犬之前要俾人查三代家宅㗎喎
咩唔關妻兒事呀

大佬b 都要死全家啦 黑警點解唔使

又話殺傷力低 有冇興趣交換裝備試下 最多比你帶多個口罩

咁你班狗有冇諗義士既父母呀𨳒你老母

您班黑警面對面開槍用橡膠子彈對付示威者時，有沒有考慮對方屋企人感受;我X您老母黑警……

多謝提醒。。原來警犬好怕禍及妻兒

建議警方從正常途徑作出投訴，重申起底只係最低殺傷力既反擊。

高薪厚職，大把人爭住做

汪汪汪

講左咁耐仲係「致命武器包括磚頭和削尖鐵枝」......但無見過任何片係有所謂嘅鐵枝。

警方於6月12日的防暴裝備「殺傷力很低」。收皮啦

宜家先識驚？

建議執左公共關係科，警民關係已經求唔番，同埋唔好再火上加油

哦

地方媽媽需要

屌 叫親振中都無好嘢

佢叫連登呢d親中團體 禍不及妻兒， 好似有d難度

呢個係你地榮耀

希望佢近排唔好帶小朋友出街，有咩事發生就唔好啦。

如果投訴渠道有用
撚有人會搞尻你咩

殺傷力很低!? 咁我地調番轉ok?

你搞鳩成個香港就得，我搞鳩你老婆就唔得？

在塞爾維亞的民主運動之中，他們曾經遇到一個特別殘暴的警察局長。在他管轄的小城裡面，他彷彿國王一樣濫用權力、肆無忌憚。崔甘娜嫌惡地抿著嘴巴：『他特別享受毒打、刑求他人的樂趣。人越不成形他越樂。』所以歐特普認為可能沒辦法說服他，至少無法直接跟他講理。

於是他們拍下他毒打『歐特普』年輕成員的照片，製作成海報，上面公開他的姓名與行動電話。然後他們把這些海報貼在他太太會去購物的商場，還貼在他小孩去幼稚園上學的路上。海報上要求市民打電話給他，問他為什麼毒打我們的小孩。他的太太非常震驚，全家人也很快就成為全城的拒絕往來戶。崔甘娜說：『我們不攻擊穿制服的他。我們透過他太太，攻擊在家裡的他。我們才不讓那個惡棍可以躲在制度或者警徽之後。』

這個例子引起了很大的迴響。一位運動人士表示：『就是有這些令人髮指的人物，他們躲在政權的庇蔭下。他們就是暴政的具體象徵。』在場的人都點頭表示同意。」

— 威廉．道布森：《獨裁者的進化：收編、分化、假民主》(台北：左岸文化)第七章，第356頁。

唔好叫外賣

熱心想返工就可以打rubgy咁衝法轟跌個女仔
下次有五十個文職想返工咁點

正想講毅進仔連中文都唔識

你做得狗其實已經禍及妻兒
其身不正仲要滿口謊言
你夠膽講禍不及妻兒？

Push

抵撚死 實搞埋你屋企人

邊個用棍打到年青人頭破血流
甚至開槍爆頭
人地都有父母生
人地父母唔傷心怒？

如果你係記者就好 一野秒殺

禍不及妻兒係黑社會先會講

你咁講更加要起底啦

殺傷力低 畀我射一槍睇下低唔低

岩呀 殺人都只係一時衝動
但唔代表冇犯法

會在取得投訴人資料後跟進

跟進左就要拉9你

你真係好仆街 不過我鍾意

禍？

傻架你 你黑社會黎
洗同你講道義？
禍必及妻兒

起佢老婆底，日日幫佢老婆叫外賣，先有用嫁嘛

成撚日就話有削尖鐵支，屌你老母，有無圖有無片，人地講你又講，一陣你又磨定啲影完人地大頭又話啲架生係人地整，你當啲人係古惑仔對付？老屈當真，你唔好on99啦，

有冇人記得之前有黑警講過話要捉示威者女姦男殺？

幫拖呀,警察又吠話我地衝擊

禍必及妻兒

點解自認係禍？

打撚到爆頭又嘔血 仲要開槍射人 同人講良善禍不及妻兒
你打既人係唔係咁罪大惡極 d殺人犯同強姦犯都係你地班差佬

禍不及妻兒？
做政治工具打人果陣唔係預咗嘅咩？

就當狗署幫你作一個故事呃撚到全部人
你扮示威者做埋D柒野成家比人起底，對撚得住你自己老婆同個女？
你做呢D野你咁膽掩住自己良心呃鳩埋佢地成世？
你大人大姐作為一個男人點撚樣同你一家交代！

禍必給

同敵人唔使講道義

正想講

抵死啦

呢單野搞不掂，到2047害全港

痴撚線槍都殺傷力低，咁禁槍嚟做咩
isis 咪好撚和平

有冇諗過俾你射俾你打既人有老婆家室呀屌你老母

屌 得你地有妻兒咩

黑警知唔知咩叫連坐法,誅狗族

要郁就郁鳩佢地細路
襲警罪麻煩d 但係其他既可以相方打鬥都成日有
真係有得打下

你老味
大大力打人果時有無諗過人地都有妻兒
開槍果時下下對頭

612開夾中信差啲人踩人呀
人地都有老豆老母老婆仔女嫁

fuck the popo

btw 我好愛國嫁
支持成立獨立委員會 還無做錯野既警察一個清白

似乎d狗好驚人起佢底

push

人手推 屌你死黑警

你打人地d細路 人地又打返你d細路
有咩問題呀

禍不及妻兒，即係承認有禍

好勤力查案喎

警方於6月12日的防暴裝備「殺傷力很低」。

問心啦屌你老母

咁撚驚咪撚做啦，又要做雞又要拎貞節牌坊

屌，轉頂去深水埗買返張太空卡先
得閒玩下自己D朋友

轉頭

屌你老母，成班淨係識9 up. 黑警屌你老母

人無恥則無敵 咁既嘢都講得出

要有張太空卡先

佢響唔響個黑警list度？

無一個係無辜

起埋個總警司底啦

唔夠你地打,梗係搵你地屋企人出氣

催淚彈、橡膠子彈、布袋彈一定無殺傷力啦

黑警: 你老豆有案底, 你唔做得警察

本黎黑警做左犯法野
警察揸正黎做嚴懲老鼠屎根本冇人得閒起你底
依家你地包庇老鼠屎 咪唔用法律途徑囉

對政府，禍必及妻兒

做警察又唔係唔見得光，有乜問題

即係阿總警司都認佢地闖禍囉？

唔係黑社會講數字眼黎咖咩？！

咁把炮
搵 IT 鬥起咯

比佢講到用武力果啲警員全部係因為人地用尖器攻擊咁

你地班仆街又唔掛證又性，咁係要起清你哋個底係咪清白，先放心比你哋執法啦！

啲所謂起底
好多時都係識主角既人主動爆料
爆fb名

根本唔係咩起底

做黑警咁驚起底， 有種就斷六親囉

要同差佬屋企入講
你地都係仆街 你地全部都該死

唔知，但係啲狗本身唔係好驚你搞，佢地最驚就係老婆仔女俾人搞

如果我係記者,咁個標題會係
逾千警察妻兒被網民起底 慘遭查兩代

痴線我地又唔係做漁記，邊個會在意啲狗乸同狗仔女嫁/娶黑警死全家啦

我唔介意同黑警交換武器
一於示威者用催淚彈、布袋彈、橡膠彈
黑警用鐵枝磚頭

同埋大把係真名開acc知你叫咩名已經搵到啦啲毅進仔真係on99

擘大個口接哂布袋彈、催淚彈同胡椒彈，然後先再講嘢好無

So? 洗唔洗whatsapp通知你？

原來知道係禍，但又唔認錯，又唔獨立公開調查

警察同普通市民嘅權力都唔對等,警方就有權用盡,市民就投訴都無用。惟有用起底嘅方法警告佢地唔好任意妄為。

黑警使用的「致命武器包括磚頭和削尖鐵枝」

就係搞埋你妻兒啊死黑狗

所有參與暴力鎮壓既警務人員應予以表彰，萬世留名。

上左咁撚耐連登最屈機你依句

你啲同袍打人地仔女嘅時候，你有無叫停呀屌你老母企到咁撚遠又手無寸鐵都可以開槍打鳩人，人地無老婆無老公無仔女架？有不反對通知書都夠膽對人群扔催淚彈，人群入面係有屋企人嘅人屌你老母，抵撚死啦支持起曬佢地全家底呀

姐係證明香港市民做得岩
d警犬抵撚死
等你班撚樣平時上網串柒柒啦

削尖鐵枝點現場削，個個帶部切割機出嚟遊行？

算唔算公開承認佢地闖禍？

佢地既朋友都睇唔過眼

仲怪人「起底」 ? 反省下啦柒頭黑警

文宣組唔該

咪係， 唔知以為係網民 hack鳩佢地account呀 , on9 黑警

講得啱，我會逐個逐個同佢地道歉

有無人有 list 俾我去道歉？

光宗耀祖

你禍撚曬全香港人添啦

其實現時不要再圍警總

現時應該玩批鬥其家人

又係削尖鐵枝圖呢？你地自己放出黎嗰啲？

pish

起底 網絡欺凌已經係10幾年話題...
而家你又有特權要徹查追究?

你鍊被捕者春袋 渣女個波 人地被捕件衫摺左想放落黎 唔比人放

畜牲大圖鑑

是福不是禍
是禍擋不過

你地有冇諗過你地射緊打緊既係人地仔女？

禍必及妻兒

當然啦，大家又唔係做犯法野。
公開一d本身就係公開既相、資料咁樣，完全無私隱問題。
香港人好守法奉公，唔似警犬咁樣知法犯法。
大家香港人集體杯葛班畜牲家庭又唔犯法既，唔通我地唔鍾意警狗家眷都唔得？

但謝聲稱比較示威者使用的「致命武器包括磚頭和削尖鐵枝」

你鍊被捕者春袋
渣女示威者個波
人地女被捕件衫摺左想放落黎 唔比人放返落黎 走光比你拖行
暗角打鑊 打人氣門
兜口兜面 開槍射人
用警棍盾牌 圍毆狂打一個女仔
兇鳩未成小朋友學生
太撚多 打唔哂 是但一樣都夠你班黑警 仚家產

報左警未？未報出乜聲？一哥話要去報警先有得查

OK，就照你咁講禍不及妻兒
咁你本人咪出黎受囉
問題係你做錯事
你自己閃，搵屋企人你又屌
玩哂啦

我鐘意走去你屋企支持警察同支持修例唔得呀

我老母夠無得罪你地啦，佢仲又藍又親共添，咁你地又請我老母個仔食椒

真係想同D警犬講,你削比我睇,咁撚易削尖咩

按即定機制投訴啦

個細路有個暴徒老豆 好驚佢屋企有家暴

但係我全家俾你攪緊喎

水平射擊橡膠子彈布袋彈殺傷力低?
射得死人架

橡膠子彈，最致命的「非致命武器」

千析唔好襲警，好大罪

班狗作出不必要言行唔洗負刑責呀
尋晚雪糕筒掉記者仲唔拉

警察怕私人資料被網民曝露
卻不怕自己的資料甚至安全交予中共

都係幾%啫

係未漏左一句

感到而家警方係有淆底

始終好多香港人憎差佬

佢屋企邊到，老婆邊到返工，個女邊到讀書

想禍不及妻兒
麻煩撒回惡法
釋放義士
取消「暴動」定義
向香港市民道歉下台
唔係佢哋屋企人有就自求多福啦

why not both?
其他嘢我唔敢講
鍵盤戰士連登一定好多

假扮示威者老屈暴動，仲叫人禍不及妻兒
人哋被你屈就要坐十年八年，而登下你屋企人相就唔得

你老婆同個女好性苦悶幫下佢地姐

黑警陳巧文年代已經禍必及妻兒啦，黑警嗰陣搞人哋屋企人，迫陳巧文噤聲，

跟住施幫辦又恐嚇告人哋全家兒童色情！